msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\projectdocument.cpp
msgid "[FileType]$APPNAME Project"
msgstr "$APPNAME 프로젝트"

#: .\songdocument.cpp
msgid "[FileType]$APPNAME Song"
msgstr "$APPNAME 노래"

#: .\songdocument.cpp
msgid "[FileType]$APPNAME Song Template"
msgstr "$APPNAME 노래 템플렛"

#: .\documenthandler.cpp
msgid "[StudioApp]Add to Project"
msgstr "프로젝트 추가"

#: .\documenthandler.cpp
msgid "[Command]Add to Project"
msgstr "프로젝트 추가"

#: .\appoptions.cpp
msgid "[Options]Advanced"
msgstr "상세"

#: .\studioapp.cpp
msgid "[StudioApp]Artist Profile"
msgstr "아티스트 프로필"

#: .\appoptions.cpp
msgid "[Options]Audio"
msgstr ""

#: .\sidebar.filetypes.cpp
msgid "[FileType]Audio Files"
msgstr "오디오 파일"

#: .\appoptions.cpp
msgid "[Options]Automation"
msgstr "오토메이션"

#: .\appoptions.cpp
msgid "[Options]Basic"
msgstr "기본"

#: .\sidebar.cpp
msgid "[Command]Browser"
msgstr "브라우저"

#: .\studioapp.cpp
msgid "[SystemInfo]CPU Cores"
msgstr "CPU 코어"

#: .\studioapp.cpp
msgid "[SystemInfo]CPU Model"
msgstr "CPU 모델"

#: .\studioapp.cpp
msgid "[SystemInfo]CPU Speed"
msgstr "CPU 속도"

#: .\soundsethandler.cpp
msgid "[Tags]Character"
msgstr "特性"

#: .\sidebar.cpp
msgid "[Sidebar]Cloud"
msgstr "クラウド"

#: .\appoptions.cpp
msgid "[Options]Console"
msgstr "콘솔"

#: .\sidebar.cpp
msgid "[Sidebar]Construction Kits"
msgstr "コンストラクションキット"

#: .\appoptions.cpp
msgid "[Options]Create a New Song"
msgstr "새 노래 만들기"

#: .\songdocument.cpp
msgid "[StudioApp]Create an empty song"
msgstr "空の新規ソングを作成"

#: .\studioapp.cpp
msgid "[SystemInfo]Disk"
msgstr "디스크"

#: .\appoptions.cpp
msgid "[Options]Do Nothing"
msgstr "아무것도"

#: .\projectdocument.cpp
msgid "[StudioApp]Do you want to make the current I/O Setup the default for new Projects?"
msgstr "現在のI/O設定を新規プロジェクトのデフォルトにしますか？"

#: .\songdocument.cpp
msgid "[StudioApp]Do you want to make the current I/O Setup the default for new Songs?"
msgstr "현재 I / O 설정을 새 노래의 기본값으로 하시겠습니까?"

#: .\documenthandler.cpp
msgid "[Command]Document"
msgstr "문서"

#: .\studioapp.cpp
msgid "[Installer]Documentation"
msgstr "ドキュメンテーション"

#: .\sidebar.filetypes.cpp
msgid "[FileType]Documents"
msgstr "문서"

#: .\melodyneextension.cpp
msgid "[StudioApp]Edit with Melodyne"
msgstr "Melodyneで編集"

#: .\revoiceextension.cpp
msgid "[StudioApp]Edit with Revoice Pro"
msgstr "Revoice Proで編集"

#: .\vocalignextension.cpp
msgid "[StudioApp]Edit with VocALign"
msgstr "VocALignで編集"

#: .\appoptions.cpp
msgid "[Options]Editing"
msgstr "편집"

#: .\sidebar.cpp
msgid "[Sidebar]Effects"
msgstr "이펙트"

#: .\songdocument.cpp
msgid "[StudioApp]Empty Song"
msgstr "空のソング"

#: .\devicepresetrevealer.cpp
msgid "[SystemScaling]Enable System DPI Scaling"
msgstr "시스템 DPI 배율을 활성화"

#: .\studioapp.cpp
msgid "[SystemInfo]Ethernet Adapter"
msgstr "Ethernet 어댑터"

#: .\sidebar.cpp
msgid "[Sidebar]FX Chains"
msgstr "FX 체인"

#: .\documenthandler.cpp
msgid "[Command]File"
msgstr "파일"

#: .\appoptions.cpp
msgid "[Options]File Types"
msgstr "파일 타입"

#: .\sidebar.cpp
msgid "[Sidebar]Files"
msgstr "파일"

#: .\devicepresetrevealer.cpp
msgid "[SystemScaling]For complete high-DPI compatibility the plug-in needs to be updated by the vendor."
msgstr "완전한 고 DPI 호환 플러그인은 벤더에 의해 갱신 될 필요가 있습니다."

#: .\studioapp.cpp
msgid "[Command]Help"
msgstr "도움말"

#: .\sidebar.cpp
msgid "[Sidebar]Home"
msgstr "홈"

#: .\songdataimporter.cpp
msgid "[SongDataImporter]Import Song Data"
msgstr "노래 데이터 가져오기"

#: .\songdataimporter.cpp
msgid "[Command]Import Song Data"
msgstr "노래 데이터 가져오기"

#: .\studioapp.cpp
msgid "[Installer]Impulse Responses"
msgstr "インパルスレスポンス"

#: .\sidebar.cpp
msgid "[Sidebar]Install Content"
msgstr "コンテンツをインストール"

#: .\soundsethandler.cpp
msgid "[StudioApp]Install Sound Set"
msgstr "サウンドセットをインストール"

#: .\soundsethandler.cpp
msgid "[Tags]Instrument"
msgstr "인스트루먼트"

#: .\sidebar.cpp
msgid "[Sidebar]Instruments"
msgstr "인스트루먼트"

#: .\studioapp.cpp
msgid "[Installer]Instruments"
msgstr "인스트루먼트"

#: .\studioapp.cpp
msgid "[Installer]Legacy and Compatibility"
msgstr "レガシーと互換性"

#: .\studioapp.cpp
msgid "[Installer]Loop Libraries"
msgstr "ループライブラリ"

#: .\sidebar.cpp
msgid "[Sidebar]Loops"
msgstr "루프"

#: .\studioapp.cpp
msgid "[SystemInfo]MAC Address"
msgstr "MAC 주소"

#: .\appoptions.cpp
msgid "[Options]MIDI"
msgstr "MIDI"

#: .\projectdocument.cpp
msgid "[StudioApp]Master"
msgstr "マスター"

#: .\sidebar.cpp
msgid "[Sidebar]Mix FX"
msgstr "믹스 FX"

#: .\sidebar.cpp
msgid "[Sidebar]Multi Instruments"
msgstr "멀티 인스트루먼트"

#: .\sidebar.cpp
msgid "[Sidebar]Multitrack Files"
msgstr "マルチトラックファイル"

#: .\sidebar.filetypes.cpp
msgid "[FileType]Musical Files"
msgstr "음악 파일"

#: .\sidebar.cpp
msgid "[Sidebar]New Multi Instrument"
msgstr "新規マルチインストゥルメント"

#: .\documenthandler.cpp
msgid "[Command]New Project"
msgstr "新規プロジェクト"

#: .\projectdocument.cpp
msgid "[StudioApp]New Project"
msgstr "新規プロジェクト"

#: .\documenthandler.cpp
msgid "[StudioApp]New Project \"%(1)\"..."
msgstr "新規プロジェクト \"%(1)\"..."

#: .\documenthandler.cpp
msgid "[Command]New Song"
msgstr "새로운 노래"

#: .\songdocument.cpp
msgid "[StudioApp]New Song"
msgstr "새로운 노래"

#: .\sidebar.cpp
msgid "[Sidebar]Note FX"
msgstr "ノートFX"

#: .\appoptions.cpp
msgid "[Options]Open Default Song/Project"
msgstr "기본 노래 / 프로젝트 열기"

#: .\appoptions.cpp
msgid "[Options]Open Last Song/Project"
msgstr "이전 곡 / 프로젝트 열기"

#: .\devicepresetrevealer.cpp
msgid "[SystemScaling]Please note that System DPI Scaling might cause graphical glitches in third-party plug-ins that $APPNAME can't fix."
msgstr "시스템 DPI 스케일링을 통해 타사 플러그인의 그래픽에 $APPNAME 가 복구 할 수없는 문제가 발생할 수 있습니다."

#: .\sidebar.cpp
msgid "[Sidebar]Pool"
msgstr "プール"

#: .\sidebar.filetypes.cpp
msgid "[FileType]Presets"
msgstr "프리셋"

#: .\soundsethandler.cpp
msgid "[Tags]Product"
msgstr "製品"

#: .\documenthandler.cpp
msgid "[StudioApp]Projects"
msgstr "プロジェクト"

#: .\studioapp.cpp
msgid "[SystemInfo]RAM"
msgstr "RAM"

#: .\melodyneextension.cpp
msgid "[StudioApp]Remove Melodyne"
msgstr "Melodyneを削除"

#: .\revoiceextension.cpp
msgid "[StudioApp]Remove Revoice Pro"
msgstr "Revoice Proを削除"

#: .\vocalignextension.cpp
msgid "[StudioApp]Remove VocALign"
msgstr "VocALignを削除"

#: .\documenthandler.cpp
msgid "[Command]Save As Template"
msgstr "テンプレートとして保存"

#: .\soundsethandler.cpp
msgid "[StudioApp]Scanning Sound Sets..."
msgstr "サウンドセットをスキャンしています..."

#: .\samplerextension.cpp
msgid "[StudioApp]Send To new Impact"
msgstr "新規Impactに送信"

#: .\samplerextension.cpp
msgid "[StudioApp]Send To new SampleOne"
msgstr "새 SampleOne에 보내기"

#: .\notionexportcomponent.cpp
msgid "[NotionExportComponent]Send to Notion"
msgstr "Notionに送信"

#: .\notionexportcomponent.cpp
msgid "[Command]Send to Notion"
msgstr "Notionに送信"

#: .\sidebar.cpp
msgid "[Sidebar]Shop"
msgstr "ショップ"

#: .\automationhandler.cpp
msgid "[AutomationHandler]Show Automation"
msgstr "オートメーションを表示"

#: .\sidebar.cpp
msgid "[Command]Show Cloud"
msgstr "クラウドを表示"

#: .\sidebar.cpp
msgid "[Command]Show Effects"
msgstr "エフェクトを表示"

#: .\sidebar.cpp
msgid "[Command]Show Files"
msgstr "ファイルを表示"

#: .\sidebar.cpp
msgid "[Command]Show Home Page"
msgstr "ホームページを表示"

#: .\sidebar.cpp
msgid "[Command]Show Instruments"
msgstr "인스트루먼트 표시"

#: .\sidebar.cpp
msgid "[Command]Show Loops"
msgstr "루프 표시"

#: .\sidebar.cpp
msgid "[Command]Show Pool"
msgstr "プールを表示"

#: .\documenthandler.cpp
msgid "[Command]Show Project"
msgstr "プロジェクトを表示"

#: .\sidebar.cpp
msgid "[Command]Show Shop"
msgstr "ショップを表示"

#: .\documenthandler.cpp
msgid "[Command]Show Song"
msgstr "노래 보기"

#: .\devicepresetrevealer.cpp
msgid "[DevicePresets]Show in Browser"
msgstr "ブラウザーに表示"

#: .\devicepresetrevealer.cpp
msgid "[DevicePresets]Show in Console"
msgstr "コンソールに表示"

#: .\devicepresetrevealer.cpp
msgid "[DevicePresets]Show in Routing"
msgstr "ルーティングに表示"

#: .\notionexportcomponent.cpp .\songdataimporter.cpp
msgid "[Command]Song"
msgstr "노래"

#: .\documenthandler.cpp
msgid "[StudioApp]Songs"
msgstr "노래"

#: .\soundsethandler.cpp
msgid "[StudioApp]Sound Set \"%(1)\" failed to install."
msgstr "サウンドセット \"%(1)\" のインストールに失敗しました。"

#: .\soundsethandler.cpp
msgid "[StudioApp]Sound Set \"%(1)\" has been updated to version %(2)."
msgstr "セット \"%(1)\" はバージョン %(2) に更新されました。"

#: .\soundsethandler.cpp
msgid "[StudioApp]Sound Set \"%(1)\" is already installed."
msgstr "サウンドセット \"%(1)\" はすでにインストールされています。"

#: .\sidebar.cpp
msgid "[Sidebar]Sound Sets"
msgstr "サウンドセット"

#: .\soundsethandler.cpp
msgid "[StudioApp]Sound Sets"
msgstr "サウンドセット"

#: .\documenthandler.cpp
msgid "[Command]Start Page"
msgstr "시작 페이지"

#: .\soundsethandler.cpp
msgid "[Tags]Style"
msgstr "스타일"

#: .\studioapp.cpp
msgid "[SystemInfo]System"
msgstr "시스템"

#: .\devicepresetrevealer.cpp
msgid "[SystemScaling]System DPI Scaling for third-party plug-ins requires Windows 10 version 1803 or later."
msgstr "타사 플러그인 시스템 DPI 배율은 Windows 10 버전 1803 이상이 필요합니다."

#: .\studioapp.cpp
msgid "[SystemInfo]System ID"
msgstr "시스템ID"

#: .\studioapp.cpp
msgid "[StudioApp]System Information"
msgstr "시스템 정보"

#: .\studioapp.cpp
msgid "[Command]System Information"
msgstr "시스템 정보"

#: .\songdataimporter.cpp
msgid "[SongDataImporter]Tempo & Time Signature"
msgstr "テンポと拍子"

#: .\studioapp.cpp
msgid "[StudioApp]Thank you for checking out $APPNAME. You have %(1) program starts left."
msgstr "$APPNAME をご試用いただきありがとうございます。残りのプログラムスタート回数は %(1) 回です。"

#: .\studioapp.cpp
msgid "[StudioApp]The $APPNAME Reference Manual has not been installed yet."
msgstr "$APPNAME リファレンスマニュアルがインストールされていません。"

#: .\soundsethandler.cpp
msgid "[StudioApp]The following Sound Sets failed to install or are installed multiple times on your system. This can be caused by incomplete file downloads. Do you want to delete these files now?"
msgstr "次のサウンドセットは、インストールに失敗したか、システムに複数回インストールされています。これは、不完全なファイルダウンロードにより起きた可能性があります。今すぐこれらのファイルを削除しますか？"

#: .\soundsethandler.cpp
msgid "[StudioApp]The package \"%(1)\" is still in use (%(2) files open)!"
msgstr "パッケージ \"%(1)\" はまだ使用中です（ %(2) ファイルが開いています）。"

#: .\notionexportcomponent.cpp
msgid "[NotionExportComponent]This computer"
msgstr "このコンピューター"

#: .\appoptions.cpp
msgid "[Command]Toggle Range Tool in upper event area"
msgstr "イベントエリア上側の範囲ツールを切り替える"

#: .\appoptions.cpp
msgid "[Command]Toolbar"
msgstr "툴바"

#: .\soundsethandler.cpp
msgid "[Tags]Type"
msgstr "타입"

#: .\soundsethandler.cpp
msgid "[StudioApp]Uninstall"
msgstr "제거"

#: .\devicepresetrevealer.cpp
msgid "[DevicePresets]Update Plug-in Thumbnail"
msgstr "플러그인 썸네일 업데이트"

#: .\devicebrowserextension.cpp
msgid "[StudioApp]Used by"
msgstr "사용처"

#: .\sidebar.filetypes.cpp
msgid "[FileType]User Files"
msgstr "유저 파일"

#: .\soundsethandler.cpp
msgid "[Tags]Vendor"
msgstr "제공"

#: .\studioapp.cpp
msgid "[SystemInfo]Version"
msgstr "버전"

#: .\sidebar.filetypes.cpp
msgid "[FileType]Video Files"
msgstr "비디오 파일"

#: .\appfeatures.cpp
msgid "[Command]Video Player"
msgstr "비디오 플레이어"

#: .\appfeatures.cpp .\documenthandler.cpp
msgid "[Command]View"
msgstr "보기"

#: .\projectdocument.cpp .\songdocument.cpp
msgid "[StudioApp]Workspace"
msgstr "ワークスペース"

#~ msgid "[StudioApp]Recent Files"
#~ msgstr "최근 사용한 파일"

#~ msgid "[StudioApp]An older version of $APPNAME has been found on this computer."
#~ msgstr "より古いバージョンの $APPNAME がこのコンピューター上に見つかりました。"

#~ msgid "[StudioApp]Do you want to import the settings from the old version of $APPNAME?"
#~ msgstr "古いバージョンの $APPNAME から設定をインポートしますか？"

#~ msgid "[StudioApp]$APPNAME can not shutdown right now!"
#~ msgstr "$APPNAME 는 현재 종료할 수 없습니다."

#~ msgid "[StudioApp]Files are being transferred in background."
#~ msgstr "ファイルはバックグラウンドで転送中です。"

